老美都開始講未來兩星期了

之前強國成日講